{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67790&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제모나코풀빌라"
    },
    "text": "我が宿泊施設は海の眺めを備えたプールビラで、ハンマーモンドル海辺と神仙台が周辺に位置しています。 また、車で29分の距離に風の丘があり、観光にも最適です。 入室時間は5時から始まり、退室は22時以降に行われます。 客室は2階にキッズルーム、フルビラA、カップルルームと20~203号、階A、階B、そして2階のキッズルーム客室で構成されています。 また、207号と208号にはフルビラ客室があり、203~206号は外部の階段を利用して入室できます。 一軒家のフルビラと一軒家のフルビラ客室もご用意しております。 フルビラ客室をご利用の場合、冷水は20,000ウォン、温水は60,000ウォンで現地で決済でき、温水の維持時間は2時までです。 キッチンは2つあり、個別テラスにバーベキュー設備も利用できます。 ただし魚介類は不可ですので、現場でガスロースターや電気グリルをレンタルできます。 個人伝熱器や肉を焼く機械は持ち込みできません。 入室人数が最大を超える場合はランダムで割り当てられ、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、未成年者の同伴は不可であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの営業時間は、日付やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはハンマーモンドル海辺と神仙台があります。また、車で29分の距離に風の丘もあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から始まり、退室は22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は2階にキッズルーム、フルビラA、カップルルームと20~203号、階A、階B、そして2階のキッズルーム客室で構成されています。また、207号と208号にはフルビラ客室があり、203~206号は外部の階段を利用して入室できます。一軒家のフルビラと一軒家のフルビラ客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室を利用する場合、温水の利用料金と維持時間はいくらですか？",
            "answer": "フルビラ客室を利用する場合、冷水は20,000ウォン、温水は60,000ウォンで現地で決済できます。温水の維持時間は2時までです。"
        },
        {
            "question": "キッチンやバーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "キッチンは2つあり、個別テラスにバーベキュー設備も利用できます。ただし魚介類の調理は不可ですので、現場でガスロースターや電気グリルをレンタルできます。個人伝熱器や肉を焼く機械は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数が最大を超える場合はランダムで別の客室に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴や未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は日付やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 538
    }
}